戇尻香港黑警以為罷工有糧出

佢地仲要柒到幾時？

海港sirhabasir

唔好笑 呢條撚屌係微博好活躍㗎

醫護點解要代表佢?

反而特首選委代唔代表到佢呀，仲少人

講咁多嘢就想醫院前線幫手
唔好日日響度呃OT打市民

haba狗

「罷工」港龍員工需要支持！請幫忙宣傳！

人蠢唔緊要仲要懶叻出聲先好笑
你班垃圾黑警咁撚廢都有糧出，做咁多陰質野唔係有政府撐一早比人追究哂啦

另一戇尻藍絲 沖X

日內瓦宣言？咁你班柒頭又大圍捕FA?

乜尻家門不幸，講到好撚fd咁，又話尻人黑護黑記，家你老母！
如果真係同一家，有你地3萬黑警 + 狗官一班就最撚不幸！躝上去奶雜屎眼啦DLLM!

高振邦都有玩

多謝所有香港醫護 香港人與醫護同行

3.9%緊係代表唔到啦
777票/750萬人就最代表到啦

日本鬼子

自戀狂嚟，幾十歲人仲瘋狂自拍

3XXX 個多過淋奠 , 代表咩

支持罷工

但宣言無錯wo

禁撚叻 叫班狗落去幫手羅 反正隔離病房梗有啲勞動嘢做㗎

究竟呢班廢渣仲要柒到幾時？

講個笑話
不對他人懷惡意

支那人/ 藍絲不嬲都係啱用就用
平時自己嗰啲人權道德乜都無
最叻拎呢啲標準去度人
你話佢 佢就拎言論自由blablabla嚟駁
最撚無恥就佢地呢d垃圾
講到幾大義凜然, 咪就係個國家差
國民衛生水平低下, 染咗病就週圍傳
先搞到而家咁, 仲拎人地西方d宣言出嚟托咩

Ha ba 狗